點睇敏華成日都要排長龍

食過兩次真係唔覺咁好食。

諗唔到食乜咪敏華囉

屌

太興集團 藍店嚟

唔係藍都唔想幫襯
on9普通嘢賣到咁貴, 仲要排隊

更何況係藍!?

水準穩定掛,利申未食過.成日見到好多人.

茶木都成日坐爆哂啦